同我傾吓計

借個位一次推兩個post

［引玉］平安倒數聖誕最後8秒

聽晚7點愛丁堡傾
哀悼香港人道災難